晚 dinner

餐餐都有魚

今次冇豆豉

住家飯

好

是

鯇魚不用的

住家飯好感恩 好幸福

不錯